英軍超級狙擊手 一槍殲滅5名IS分子

英國陸軍空降特勤隊（SAS）的一名狙擊手在2020年11月以一槍殲滅5名IS成員。圖為2012年4月16日，英軍一名狙擊手在蘇格蘭舉行的一場演習中保持警戒。(PETER MUHLY/AFP via Getty Images)

【大紀元2021年01月25日訊】（大紀元記者陳俊村報導）英軍特種部隊一名經驗豐富的狙擊手去年在敘利亞執行任務時，在大約一公里之外以一槍殲滅5名恐怖組織「伊斯蘭國」（IS）的武裝分子，減少了這些武裝分子可能導致的人員傷亡。

據英國《每日星報》報導，這名狙擊手是英國陸軍空降特勤隊（SAS）的一名中士，擁有20年的相關經驗。

去年11月，該名狙擊手與其他SAS隊員在敘利亞針對IS成員執行「殲滅或俘虜」的任務。他們監視一座有嫌疑的炸彈工廠長達幾天的時間，後來發現5人離開這棟建築物，其中一人身穿自殺炸彈背心。

該名狙擊手在連絡基地之後，獲得進行狙擊的授權。他在3,000英尺（914公尺）的距離之外，以美國巴雷特公司（Barrett）生產的.50口徑狙擊步槍進行射擊，一槍擊中該名IS成員的胸部並引爆炸彈，將他和其他4人一起炸死，其中包括一名高級指揮官。

一名消息人士指出，他們原本打算先擊斃該名身穿自殺炸彈背心的IS成員，再擊斃其指揮官。狙擊手通常會射擊這種自殺炸彈攻擊者的頭部。

然而，當時自殺炸彈攻擊者位於最大射距，已經到了該名狙擊手的射擊極限。該名狙擊手在調整風速等因素之後開槍射中自殺炸彈攻擊者的質量中心，也就是胸部，進而引爆了炸彈，將那些IS成員通通炸死。

消息人士透露，該名狙擊手在返回基地後，獲贈一頂寫有「長程死亡」（Long Range Death）字樣的棒球帽。

消息人士說：「這些恐怖分子怕狙擊手怕得要死。我們在狙擊步槍上使用消音器，能大幅降低噪音。他們看不見也聽不到我們。當屍體開始落地時，他們才知道我們在附近。」◇

責任編輯：茉莉

等於由太子去到油麻地
其實唔難

八百里外一槍打死穆斯林鬼子

冇咁遠
到信和附近啫

以為一鎗打穿5 個平排既人

做左 20 年都係中士咋 陰公
辛苦工

該名狙擊手在返回基地後，獲贈一頂寫有「長程死亡」（Long Range Death）字樣的棒球帽。

立大功 得依啲 ...

Csgo 咩

叮

你點知的
點解可以咁準

勁子

弊燈：歧視！

俾Barrett .50射中個人本身會唔會爆開?

原來真係可以好似打機咁射爆啲炸彈

其實唔難
有支旗比你睇風向

挑，你打得死班共產黨先講啦

大炮咩

佢係

唔會 同其他.50一樣
拳頭大小嘅孔

會

打得死
但上頭唔批準你開槍

.50 得一公里射程咩以為會遠d

Penetration ACE

神勇狙擊手 2475米外殺敵

好一個一箭五命

你又真係走去查

傷心柴啲frd

點解篇嘢好似睇過嘅

真係唔明點解依家明明美國可以有頁岩油出產，加拿大又有油砂，歐美又開始用新能源，都仲要去同的Shithole countries 去打仗？

有無巴打分析外除左石油之外中東其實仲有乜野利益？

仲要做sniper咁勁

Geoinfo map

英國應該去印度訓練特種部隊

有冇得升少尉

抗日神劇咩

份內事黎

我睇標題以為個狙擊手射咗枝飛彈

2475米即係有幾遠呢

成就達成

對連登仔黎講
其實唔難

始創到重慶大廈啦

但.50應該夠力串燒5條友嘅

連登仔心諗 900米真係得啖笑

9000米都係濕濕碎

Sniper 個樣流出左

有幾難呀 屌
有哂鏡比你望

出現了

掉手榴彈上天炸爆架飛機應該難好多

唔好打咁撚多機啦

人疊人貼到實先有機
isis冇咁基

連登仔心諗：比支槍我都打10公里啦

屌你真係唔識㗎wor

即係有2475個1米咁遠

又其實唔難
俾你攞上手你連支鏡都唔識用啦

.50打中人真係直入直出，唔會扯爛啲肉？

914米等於幾多？即係等於914個1米咁長

睇標題以為係串燒一槍5件

政協

Ching 平時去邊打isis

有冇十年前

准呀 準

Sir this way消滅3萬恐怖分子

其實唔難
幾十年前已經有人800里外槍殺敵軍

準下面個十字係 瞄準鏡 咁既意思

狙擊手出現了

除非2000m以上，否則都夠動力直穿
其實大把人中過唔死，二戰之後場場仗都用

你諗緊嘅應該係幾年前，另一單有個踞喀兵槍斃幾個恐怖分子，冇晒子彈，再用槍支打死最後一個

連登手足 石頭都可以掉穿1000米中一個黑警

成本

高汁fc

試下玩番HP旺角場
場邊射場邊一槍5件

有鏡，我太空狙落地球都唔難

我以為係英格蘭國家隊

完成左個daily mission

神勇狙擊手 2475米外殺敵
有冇人知我講緊啲咩？

諗起American sniper呢套戲個主角 希望英國呢個唔會咁樣死法

真 裝備已經包哂所謂野
望一望鏡 禁一禁制 就一件啦
唔明有咩咁難
班軍人真係好撚屎

謂=有

創出呢個紀錄嘅就係哈里森
恭喜晒

真正連登仔

一槍擊中該名IS成員的胸部並引爆炸彈，將他和其他4人一起炸死，其中包括一名高級指揮官。

挑, 一個就一個啦,五個

Achievement Unlocked
Long Range Dead - 100G

不列顛的確盛產長弓兵

隔山打牛都勁過佢

小朋友打少d機

支那仔心諗 9000米真係得啖笑

91400cm

以為係童子軍過河 得一個樽

屌, 我都咁諗, 誤導性標題

連登狙擊手出現了

平身把槍都有個射程架啦
1槍唔中 咪2槍囉
你話用吧 射程100米 射中就話姐
其實唔難

平=本

讓埋佢單手都仲得

屌 我都諗起呢一幕

辦定身後事

Pentagon Kill

我都係
重諗起呢個笑話

某日壹法官參加壹個高爾夫球賽,參賽時，法官與壹位陌生男子同組比賽。比著比著，兩人就聊起天了。當兩人聊到彼此的職業時，法官就介紹自己的頭銜，另壹人則說：不瞞妳說，我的職業和妳恰恰相反，我是壹名職業殺手....不信？我的高爾夫球袋裏還擺著我從不離身的來福槍和望遠鏡！說著，殺手眼見四下無人，就從球袋中將來福槍與望遠鏡取出，並讓法官把玩，法官玩著玩著，就將望遠鏡朝位于球場旁的家中望去，赫然發現自己年輕貌美的老婆正赤裸裸的躺在床上，而走進房門的男子竟是平時交情甚好的鄰居。法官壹氣之下就請殺手當場幹掉這壹對狗男女。殺手說：沒問題，但是壹顆子彈需花費妳五百美金。法官當場清點壹千美金並要殺手立刻動手。殺手准備就緒後說：妳我同組比賽也算有緣，這樣吧，我讓妳選擇該射向他們身體什麽部位。法官略想了想說：這個賤女人總是唠唠刀刀的，子彈就射她嘴裏，讓她死的安靜點！至於那個狗男人敢搞我老婆，就射向他的命根子吧！于是殺手架好來福槍和望遠鏡開始瞄准，但是過了良久始終沒扣上板機，法官等得不耐煩了就開始催殺手，殺手就說：噓！別吵！我正試著替妳省下五百塊！

Penta Kill
自動幫我轉字

好似過哂
老了...

原來咁先1KM
成日以為再短D

Lockon?

.50射頭應該成個頭完全認唔到

個報道講到個sniper好似符碌射中心口炸彈咁

barrett's model m82 a1
.5子彈打中人體應該只係執得返幾塊碎片

me2

英兵退役通常餓死

連登仔：連登仔xxx, 連登仔xxx

直頭近得滯

香港班黑警要39分鐘

achievement unlocked

2500公里要中程彈道導彈

其實呢D狙擊手驚唔驚
如果爆到人頭可能果一瞬間個頭炸開
會唔會好影響自己個心理

「其實唔難」出現了

條友成日顏射ISIS

佢興趣明顯係打仗

隨時係申請長駐戰場個堆兵黎

Eminleo

有效射程，即係喺當時風速，氣溫，視野，濕度之下可以控制下嘅射程。唔係最遠射程。
阿富汗英軍曾經喺2.？至3公里打死三個。

幾時打埋CCP哩個恐怖組織

TF2

Long Range Death係咪應該譯做「長距死神」會好啲

死亡？

立功只不過是鎗法好，升級要做指揮。

變咗其實唔難系列之一

Lt. Price

Fight for freedom
同埋唔好幻想日日都開大片。9成時間，人地都係生活正常
軍人軍備都係出自歐美本土，所謂洗好多錢，其實最後筆錢都係流返去歐美本土到投資、消費。衰d講即係內循環

如果揸鎗個人冇呼吸，冇心跳，應該都得。
唔好講呼吸，神鎗手要計埋心跳，手指移動對鎗嘅影響。如果另到支鎗郁咗0.001度，計下10000 tan 0.001 啦，睇吓差幾遠？

絕對會，就算打中手腳唔死都殘廢，（唔確定咩型號）尤其通常把野係反器材用，連普通私家都打得爛。

其實準星個十字瞄住條友開槍咪得 有幾難 成日吹到又槍神又破壞者咁

打飛機啲米青都射2公里

你點知你就係狙擊手

英軍用開咩sniper

Counter-Terrorist Win
Ace! British Sniper killed entire enemy team.

你知唔知溫度同風速風向都有影響

2500/3 km/s

次次都係英軍
唔怪得弓箭既年代英軍比人切手指

AOE 長弓兵

有一次佢連中36槍 子彈飛過胸口
再進入頭部 佢都係無受傷架

軍工綜合體 + 石油企業

子彈

估唔到依到都有9gag友

唔係呢單！
都係sas 神鎗手小組在阿富汗，原本想打塔利班指揮官，點知見到塔利班（又係狙擊手）想打英軍，於是兩鎗爆兩個，一個中頸，一個中胸。兩至三公里外。

軍官同士官兩件事嚟喎
軍官要考軍校讀書 畢咗業係少尉 成積優秀可以中尉
士官係由士兵考試升上去

其實一個訓練有數既狙擊手依個距離唔係難
同埋現實係有人會係隔離幫佢手
重點係佢一槍射底5 件 我覺得係噤岩

其實唔難系列

隼雷

尿樽

呢啲技術未能完全取代石油
石油依然重要

on9仔 子彈拋物線架 地表有弧度

9000米比枝怡和午炮你瞄，你都唔撚知射左飛炮彈去邊度

Sniper ready

連登仔東涌一槍打到去日出康城

頂尖sniper 係靶場相對無咩壓力場所訓練/考試時， 最多都得800-850碼（700幾米）
實戰一公里命中已經非常遠，係超哂班表現同水準

唔好成日聽班兒登又話容易又乜，成日ff射幾公里十幾公里遠，完全脫離現實。
完全唔L理咩地理環境，風向風速，地心吸力，測距，三角幾何，隔離觀察員計餐死既先建議畀射手聽要點射。

至於2.45公里果個係絕無僅有一次，果條友射果時都冇諗過會中

反器具打中人體 會拖走好大空間既肉體同骨，同小型爆炸冇分別

唔係old news 黎架咩？
當年Eminleo 有出過片搞笑過喎

地緣政治 本身就Islam兩派對抗 又無得唔理佢哋任佢打
而且埃及有運河 無咗條河歐亞來往就好遠

利申9up 講完睇返地圖又好似唔近

紅色警戒2

我估佢連支巴雷特都搬到死佢

最大射程上silencer
呢個消息人士信唔過喎

會
Youtube有人示範射樹幹
成條一開二

"movie"

你真係唔識架喎

資訊太多

打機拎一槍五殺成就有個電子獎章

解放軍69式步槍呢？

係，由太子始創喵到去現時點

話一公里好易中瞄十字就得果d唔該睇下真槍點玩先

靶場打定點靶都唔係下下中
更何況喺戰場射敵人？

P.S.呢個YouTuber 本身都係香港人
移民左去美國之後當過兵去過伊拉克

sniper elite

個原因係因為有軍力就容易控制到中東各國嘅諗法同出口量，從而控制油價，但就唔駛用自己油

佢係兵唔係軍官，最多都係上士

on99

其實落腳架.....

應該冇，因為少尉係「軍官」
個情況就好似再勁嘅地盤佬都唔會升做工程師

唔理你班友真膠定假膠，建議睇下最top果班sniper team點訓練or做訪問，最後有幾多人通關。人地考試最多都得800幾900碼距離，千幾碼一般射中當bonus
你地就會明白做sniper幾辛苦。射500-600米命中目標已經好勁，背後有幾L多野要考慮

914000000000nm

殺錯幾多件又話你知咩佢自己都唔知

隔山打牛

I would shoot toby twice

咁點先做到軍官

揸戰機唔係最少都尉咩
當然做機師仲難
但做sniper最top嗰d都係得士仔做

一槍5件冇杖打 軍火商最恨

講真 連登仔日日追擊人哋 其實又有幾難

MEME嚟啫
咁敏感嘅話同twitch刪Pogchamp一樣咁反智

ace 左

係，所有機師都係「軍官」

入嚟就係為左睇依句

落晒腳架當影相咁姐，有咩咁難

打機拎成就都開心啦

遊戲已經少左9成幾野要考慮，冇參考價值

一般情況純sniper 係成team人一齊，最少最少都二人一組,一個揸槍一個觀察員，觀察員計數餐死既再同揸槍個講，當然決定權係揸槍度

成team人伏係一個位後，係可以至少成星期可以郁都唔郁，見到目標都唔係見人就射。極多數時間係唔會殺人
全程唔能夠畀人發現位置

urban同rural area 風向唔同又要考慮
urban area氣流仲難預測

仲有一大堆因素要考慮

根本真正sniper根本就唔係人做

認真問點諗住開完一槍再射指揮官
見到有隊友死仲唔跑？

掉番轉諗，射唔中就唔會上新聞

呢D post 每次都有"軍事專家"走出嚟9up

其實唔難

CLS
一粒.38都可以打到你一堆後遺症 你自己對比下

50 cal 威力自己睇 , ~04:00

手臂扯爛都唔出奇
所以美軍成日都好迷戀 50cal 機槍 震攝力一流

其實唔難（鍵盤版）

有時打反恐部隊 有時打ISIS
基本上輪流打

進修去讀軍校

睇錯英超追擊手

一槍擊中該名IS成員的胸部並引爆炸彈

SAS喎 英國精英特種部隊
香港飛狗隊都係抄人哋
唔好覺得英國虧待佢哋

超出射程
粒子彈係漂+曲線落去

死camp狗屌你老母

Pentakill!!

班恐怖份子用強國炸彈咪唔駛死哂囉

真，巴打識唔識切槍？狙得快好多

兒登仔：屌你有幾難啊？我玩csgo，有埋鏡，一槍一個啦

風向氣流地心吸力
心算計數距離加埋目標移動

我覺得做得sniper 係一個數學家嚟
仲要有耐性果隻

射果條友好-6 中果條友好黑仔

我喺美國射過.50 威力我知
朋友有一把

手臂.30都可以打斷 但好多人吹到.50將人一分二

其實真係唔難囉

諗起呢個

兒登仔識閪

但唔會係直入直岀先
30cal 全威力彈其實就真係直入直岀

50cal個爆炸性大好多
你見舊gel炸爆咁劑

美軍d科技真係好撚堅...

我諗佢完全忽略左有空氣既存在

仲有戰略位置 ，以而家長中程導彈能力 ，邊個拎到中東 ，射程已經覆蓋曬歐亞

負皮嗰班係咪新會然

比鍵盤好過啦，射上月球都得

死左都唔知咩事

你見唔知知上面.50條片佢入咗乜彈？
係A-MAX中空彈黎 本身設計就係打中粉碎加大破壞

九成九.50都係入普通Ball者AP穿甲
完全直穿

槍都唔夠力拎起

唔係話一分為二，而係打中torso好難唔死，死相一定極難睇，唔會有全屍，但粒子彈產生出黎氣壓足以震碎目標

我唔知你用試過咩槍射.50，同埋射咩目標，但搵上面把巴雷特（通常反器材用）射中身體就執屍有排你執

射凝膠就另話啦

做乜咁急住柒
A-MAX彈本身就係打中會粉碎

爆丸

信和行多一百米咪油麻地

玩過把係Robar RC50手拉獵槍
彈應該係ball 總之價錢比較平的 射普通紙靶 都一發一餐飯$$

其實二戰有唔少飛行員直中.50甚少20mm都死唔去 人體修復能力比你想像強 Youtube都有人提幾年前有個美軍中三粒生還但殘廢咗

成日覺得呢啲係流料

APIT唔爭得遠啫

屋企鍵盤打

12年前

我咁諗啦，隨住軍火工藝進步，同樣口徑武器，依家武器殺傷力大過以前。

誇張啲舉例，例如同樣口徑大炮，用傳統方式同電磁方式殺傷力已經差好遠。

所以睇用咩武器，咩彈頭，裏面咩火藥，咩靶。始終我都未試過射人最多射野兔

我只睇過片用上面支野射仿真人靶同射RC, 真係連RC都會唔見一忽

企定等你射

頂帽戴係頭都幾唔老黎...

揾個理由去訓練班士兵打實戰啫，中國咪繼續揾啲平民百姓，唔識反抗嘅人去打飛機囉

快 d 嚟香港同北京

Ching 打嘅係 CS 並唔係IS

我有個想法

如果一人將炸彈包曬成身成頭，衝入去禮賓府

飛虎隊狙撃手：咁我射唔射好？

講笑勿當真

一代經典

.50其實軍事上主要仍然係打車同飛行器，彈藥都係平而有效嘅Ball同AP多，最多加tracer。

近年有SLAP呢啲特別穿甲彈，但破壞力其實反而細咗，如果要殺人用自動40mm榴彈仲有效

RC多數ABS膠造，佢冇人體嘅伸展性，一打中就爆開係正常的。相信用9mm打都會。而家.50子彈比較重視穿甲力，因為現代軍隊人人都著甲，用上面AMAX可能穿唔到Level IV甲

仲有真心

咁條友擺到明真係企定等你射啦
咁鬼遠 點會知有人追9你

條友行緊 你估佢會射得中嗎

第一槍就應該企定 但係第二槍就應該會跑我估

.50用消音器?唔知個效果點樣

殺得人多唔代表上到將軍
相反唔殺人上到將軍可能仲難

傷你老味咩，英國軍隊一柴有三條𡃁，兩柴（即係中士）管七條（包括一個一柴），三條柴管至少三十人（包括三個兩柴）㗎啦

20年喎Ching

中士即係沙展？
咪比香港popo 搞到認知錯晒
散仔去到士沙級係好難，仲要連軍官都比面你
係popo 先會搞到啲rank咁公廁

終於搵返條片，制服少女試射M82A1
支槍難唔難操控睇看倌們

英軍唔熟有無咁樣 promotion route

但美軍有好幾條 route
陸軍黎講
包括西點每年留 170 個位俾有當兵經驗嘅申請人
其中最多 85 個俾現役者

細個第一次知道就連當兵都要靠讀書先有得升職真係笑咗好耐
讀書真係幾時都咁重要

咁班狗係跟英制，上面又講傷心柴呢啲狗隊文化

btw corporal應該係下士，沙展先係三柴中士?